上得山多終遇虎之肥花網買下假Beoplay A1

假期前係肥花網幫呢個賣家買了一隻聲聲全新有保Beoplay A1藍芽喇叭。點知交收後發現原來係假貨。
分享以下link如果識別真假A1

志同道合的巴打可以係度傾。

平一半

要幾on9先會上呢啲騙徒網買野

舊年係淘寶雙11買左隻真係平香港一半, 連到b&o app無問題, d聲真係好正, 同bose對比過真係正好多

心情覺得點?

其實我第一隻真果隻都係$1000，所以今次先上當咋。

用兩隻玩兩聲道應該仲正。